美國國家橄欖球聯盟宣佈，田納西巨人隊和匹茲堡鋼人隊週日的比賽已經推遲，因為幾名巨人隊球員和工作人員的冠狀病毒檢測呈陽性。鋼人巨人隊NFL比賽因冠狀病毒爆發而推遲| Axios | 2020年9月30日| Axios
在宣佈裁員時，迪士尼似乎部分歸咎於加利福尼亞州政府，稱裁員“在加利福尼亞州由於不願意取消允許迪士尼樂園重新開放的限制而加劇”。迪士尼將於9月30日解僱28000名國內主題公園員工，2020年|食客
胡爾尼馬蒂厄，維吉尼亞大學，今年春天，在家裡的訂單被宣佈，學校關閉全國各地，許多家庭停止去兒科醫生。您孩子的疫苗：在新冠病毒-19大流行期間，您需要了解什麼？| LGBTQ編輯| 2020年9月30日|無直接新聞
上週，該平臺宣佈正在測試故事別針，該別針結合了多頁圖像、視頻、畫外音和疊加文本我們希望推動更多交易：隨著電子商務銷售的加速，更多的媒體資金將流向Pinterest | Seb Joseph | 2020年9月30日| Digiday
上週，委員會宣佈聽證會後不久，該機構通知恩格爾他將不出席。美國廣播公司執行董事無視眾議院傳票| Kaela Roeder | 2020年9月29日| Washington Blade
“法庭所有成員和公眾宣佈露西亞·艾利的不合時宜死亡，”公告說。黑手黨肆虐的日子再次席捲意大利|芭比拉薩·納多| 2014年11月22日|每日野獸
塞弗爾說，任何關於克林頓宣佈參選後會發生什麼的猜測都只是猜測。希拉里準備好與候選人克林頓合作了嗎|David Freedlander | 2014年11月13日|每日野獸
雷鳴般的聲音宣告了它的到來，打破了利比里亞博伊斯敦附近沼澤地日落時的寂靜。對埃博拉火葬場的憤怒| Abby Haglage | 2014年11月11日|每日野獸
我女兒藉此機會宣佈：“我有兩個媽媽。”一夫多妻制是下一個同性戀婚姻嗎|Sally Kohn | 2014年9月12日|每日野獸
宣佈一萬“軍隊”將被派往國外會分散人們對現實生活的注意力。爸爸，你在目標行動中做了什麼|John McWhorter | 2014年9月12日|每日野獸
Vane船長從天文臺來宣佈這一事實，他興奮得滿臉通紅，熱血沸騰。北方巨人| R.M.巴蘭坦
卡布拉爾派遣一艘小船到里斯本宣佈他的發現，然後，在沒有達成任何和解的情況下，前往印度。巴西航行日誌|瑪麗亞·格雷厄姆
他們向我們宣佈了一代又一代的動植物；但他們並沒有告訴我們這幾代人活了多久。福音哲學| J.H.沃德
蒙特利先生將在中午與我們討論，在今天放學之前，我們將宣佈獲勝者。舞臺上的中央高中女生|格特魯德·W·莫里森
此外，我現在準備演奏，如果你願意，你可以在一週內宣佈一場音樂會。第五根弦|約翰·菲利普·索薩